[
 {
  "Question": "4 : 7 మరియు 3 : 8 ల బహుళ నిష్పత్తి ఏది ?",
  "A": "3:14",
  "B": "3:15",
  "C": "4:5",
  "D": "3:16",
  "Answer": "3:14"
 },
 {
  "Question": " 5:8 మరియు 3:7 ల బహుళ నిష్పత్తి 45 : x అయిన\n\nX విలువ\n",
  "A": 168,
  "B": 157,
  "C": 148,
  "D": 176,
  "Answer": 168
 },
 {
  "Question": "ప్రస్తుతం, నవ్య యొక్క తల్లి వయస్సు నవ్య వయస్సుకు 3 రెట్లు. 5 సం||ల తరువాత వారిరువురి వయస్సుల మొత్తం 66 సం||లు అయిన, నవ్య ప్రస్తుత వయస్సు (సం||లలో)\n\n",
  "A": "35 సం||లు",
  "B": "47 సం||లు",
  "C": "45 సం||లు",
  "D": "42 సం||లు",
  "Answer": "45 సం||లు"
 },
 {
  "Question": "రూ.2400 నందు 7x1/2% కు సమానమైనది.\n",
  "A": 180,
  "B": 170,
  "C": 150,
  "D": 140,
  "Answer": 180
 },
 {
  "Question": "ఒక పాఠశాలలో 560 మంది విద్యార్థులు కలరు. వారిలో బాలికల సంఖ్య, బాలుర సంఖ్యకు 14x2\/7% ఐన బాలికల సంఖ్య",
  "A":80,
  "B": 81,
  "C": 89,
  "D": 90,
  "Answer": 80
 },
 {
  "Question": "ఒక విద్యార్థికి సోషల్లో 50% మార్కులు, సైన్స్లో సోషల్లో పొందిన వాటిలో 25% మార్కులు లభించెను. రెండు పరీక్షలు విడిగా 100 మార్కులను నిర్వహించిన సైన్స్లో పొందిన మార్కులెన్ని?\n",
  "A": 12.5,
  "B": 13.5,
  "C": 14.5,
  "D": 15.5,
  "Answer": 12.5
 },
 {
  "Question": "ఒక గ్రామ జనాభా 17500. ఆ గ్రామ జనాభా పెరుగుదల రేటు సంవత్సరమునకు 10%గా గుర్తించబడినది. అయిన రెండు సంవత్సరముల తరువాత ఆ గ్రామ జనాభా\n",
  "A": 2187,
  "B": 21870,
  "C": 21880,
  "D": 21790,
  "Answer": 21870
 },
 {
  "Question": "ఒక ఫ్యానుని రూ.350 కి అమ్మడం వలన 16x2\/3%  లాభం వచ్చిన దాని కొన్నవెల ఎంత ?\n",
  "A": 400,
  "B": 500,
  "C": 200,
  "D": 300,
  "Answer": 300
 },
 {
  "Question": "ఒక వస్తువు కొన్న వెల రూ.600 అమ్మిన వెల రూ. 800. లాభశాతం ఎంత ?\n",
  "A": "33x1\/3%",
  "B": "33x5\/3%",
  "C": "33x4\/3%",
  "D": "33x2\/3%",
  "Answer": "33x1\/3%"
 },
 {
  "Question": "ఒక జీపు 4 గంటల్లో 80 కి.మీ. దూరం ప్రయాణిస్తుంది. అదే వేగంతో ఎన్ని గంటల్లో ఆ జీపు 210 కి.మీ. దూరాన్ని పూర్తి చేయగలదు ?\n\n",
  "A": "10x1/2hours",
  "B": "10x1/3hours",
  "C": "10x3/2hours",
  "D": "10x4/2hours",
  "Answer": "10x1/2hours"
 }
]
}
